Ze waren uit de groeve gekomen en stond een tijdje rond de stijl, en ging toen door de tuin verder hek.
Het was grappig dat ze niet binnenkwamen, na zo rond te staan.
Ik kon het niet redden.
Het was op de een of andere manier erg nieuwsgierig.
ik ging volg rond, maar ik bukte om eerst naar de nummers te kijken.
